元朗好空曠, 真係好適合打WAR GAME

大家要唔要買鎗入去打下D打靶?